完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在法例規管的「集會」內

元朗報佳音啦喂~
我地好想崇拜同了解多D宗教, 星期六元朗報佳音啦!!! 請自備聖經一本

「報佳音」，根據《公安條例》中第2條，集會(meeting) 指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的…不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，則不包括在法例規管的「集會」內：

(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結

但宗教也不是「大晒」的，《公安條例》第17條中也有賦權警務人員對一些宗教集會作出規管：「任何督察級或以上的警務人員，如合理地相信，對於純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，或在非公眾地方的處所或地方召集或舉行的集會，或任何不論屬於何種性質或在何處舉行的聚集或遊行，均可予以停止或解散。」即是警方需要在有「合理地相信」的情況下，判定「報佳音」原來「相當可能會導致或引致破壞社會安寧」，才能連用法律賦予的權力「予以停止或解散」；而警方的權力也只是「予以停止或解散」，而不是指控「報佳音」人士「已違反法例」，或作出欠缺法律基礎的非法拘捕。

-

在條例中，「公共安全、保護公共衞生及保護他人的權利和自由」的釋義，須根據《公民權利和政治權利國際公約》，雖然中共將《香港人權法案條例》第2條第3節、第3及第4條廢除取消了《公約》凌駕性的地位，但終審法院於吳嘉玲案中的裁定，將入境條例的追溯規定裁為違反基本法，但也變相將《香港人權法案條例》的效力還原。凌駕性，即是所有與之牴觸的法例都得予以修改。

[url]

補link
[url] [/url]

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

我地去報佳音咋!

報佳音唔使保護自己？

唔係反恐, 係報佳音, 報佳音梗係要保護自己, 不過咪L再用果張圖

自推

有無信教巴打?

信教巴打出動啦

一齊唱哈彌路亞讚美神